有咩名一聽就知係靚仔？

阿Mo
Dave
伊頓亨特

黃敏力

聽到個名已經硬哂
個拳頭

Handsome?

俊

振英

唔識讀既名

Maxwell Wong 黃敏力

Charles

黃敏之威望居然去到創意台

幫下敏之出名

醉曖軒少

Mo? 正傻閪